美國佬，唔好咁多廢話，你泊幾隻艦過嚟睇場我咪唔暴力抗爭囉

你估我想暴架？

之前睇新聞話美軍過黎都係30-40分鐘

佢地話我地和平抗暴喎

咪就係
唔通有人會覺得磚頭贏到真槍
香港人有得揀唔反抗咩

馬丁路德式抗爭

運槍運炮嚟

QRF